====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus qu ' une collaboration , c ' est une complicité qui a été mise en œuvre sur le campus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

